美股認真討論區 CLXII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

lm

依家15定18

push

加入坐tvix大軍

bull or bear trap bro

半倉升跌都開心

邊度? 我已經有哂US stock, bond, option既permission
我唔見有一個獨立既permission係for ETF

屌
啲科技股硬到癡線

侵侵救市未

西方石油公司(紐約證券交易所代碼：Oxy)今天宣佈，其董事會批准將公司的季度股息從每股0.79美元降至0.11美元，自2020年7月起生效。該公司還宣佈，將把2020年資本支出從52億美元減少到54億美元至54億美元，並將進一步降低運營和企業成本。

照COPY有錯自己搵英文 廢老加油 支持廢老收息

大家當08年股災係08年發生， 其實序幕係07年第四季開始。

呢家我地就係07 個位爆， 不同的是今次有virus 唔係淨結構性金融結構爆破咁簡單，政府講幾句野呃到下人咁

3
大牛市重臨

Tqqq@61 擺唔擺過夜好

Aapl就香港既700

造市專用股

Occidental Petroleum Corporation (NYSE: OXY) announced today that its Board of Directors approved a reduction in the company's quarterly dividend to $0.11 per share from $0.79 per share, effective July 2020. The company also announced it will reduce 2020 capital spending to between $3.5 billion and $3.7 billion from $5.2 billion to $5.4 billion and will implement additional operating and corporate cost reductions.

又黎左右夾爆

大市由+4%到-1%再返去+1.5%，兩邊大混戰

科技股跌又跌得慢，升又特別快

tqqq@62 我擺

金融結構爆破應該大獲過virus wor

巴菲特買左oxy preferred share 10%一年

咁早訓?

哇 大棍升到 痴撚線

條友講咗咩

唔通真係大深v

唔洗返工啦
我d美股新仔 今日都有10%執
聽日比信算

玩埋今日算 聽日開始唔炒了 長賭必輸

諗諗下都係Set 68算
廢事聽日又低開

跟佢買無死

日日都走出來射水喉
熊軍邊夠佢玩

Oxy 升！ ！

唔派息出街留返自己

爆升

侵侵其實講咗咩點解突然又爆返上去

屌 渣都無得剩

即斬幾隻put，睇吓環境再入

減息 = 升

net又搞乜鳩呀

下季派完息就放得.....

Rcl停乜9

文章係指capital spending由52-54億美元降至35-37億美元

VIRUS係表面 雷曼係表面，真正係債務周期已經去盡左，石油都係黑天鵝。當企業不能夠製造更多債務，並且要比追數還唔起，就會收縮。

鳩買ccl rcl long call賺死

Oxy點解升

廢老為左唔比人笑佢廢, 炒左個價上去扮投資眼光好

波幅大到...又係鳩炒

逃生門

跌得快先岩

升條春 pre market個陣好似升到18 而家升少少算係咩

做佢地邊好爽皮

影子銀行同債市爆先係今次主菜，疫情只係導火線借口

輸2萬幾 HKD

清倉停一停手先

btw聽日如果Biden贏晒,又有藉口夾升

對比起銀行股，石油股，科網股好強勢啦

準備又向下鑽

任何問題都係觸發流動性不足，資金去晒避險。
我理得佢執銀行爆石油玩疫症，最後都係冇人將錢放入MARKET

搬左條水喉出黎但唔夠水

你仲跟緊史蒂夫?

個勢又跌撚狗

其實仲記唔記得支那本身簽左亡國deal
要幫美帝買好多貨，捱關稅
一帶一路又難產，搞死好多貪錢窮國
美帝又高處不勝寒，個位真係愈升愈驚冇回過

武漢肺炎只不過引爆點
影響下實體經濟
本身脆弱位咪爆
然後又因爲太多連鎖
咁咪火燒連環船啦

如果大家相信股市或者任何事有周期
18年應該要爆既冇爆到（QE後遺症
而家一鋪嘔番出黎
其實有跌先可以再升先健康

唔好意思唔熟美國政治
聽日有咩選

仲有邊個可以救到市

呀侵生你嗰幾句冇力
講完又跌

應該唔係，如果跟史蒂夫，戴夫呢個時候應該升緊巫師

咁近來相對平均值大嘅成交d錢邊度嚟

今個星期無阿婆劇本，日日跌

無架
牙侵可以幫手開一陣門
但走唔走既決定唔喺佢度

聽日有6個州先有初選,可以話係super tuesday下集,
民調好似Biden大幅領先緊
最重要睇Michigan係咪Biden贏10%以上,係既話Sanders會大受打撃
Biden南部黑人州攞好多票...

又要跌了

平均值大既成交意思係?

泵完水又插水

相對平均值大嘅成交
vol. that above average

大上大落

侵侵d廢up,連1個鐘都頂唔到

都係supply demand jer
當市場既投資機會不再吸引(年回報)，自然有人將錢放去其他項目，商品貴金屬債卷又好，自然會進行拋售，價格降低自然有人入去買。

咁overall 每次大買賣，市場既價值係跌緊架，咩証明左資金離開市場。

比rcl撚死

當買左既股票價值下降中，自己又急需要錢，就要拋，咁咩集體資產萎縮

郵輪股回下氣準備再put

總結都係按兵不動到月尾穩陣
培養早睡早起習慣算

高手

在爆同吾爆margin之間走來走去

又反彈

BA就嚟drop to zero

佢係咪會再up野

認同
無人按貨
大戶又派完貨
自然要等市場有明朗因素先會入貨

330先起啦

aytu肯開空池夾爆我未

New Jersey 死咗個

Long put ba已經賺死

我9up
其實跌得咁勁係d人要拆margin，最好睇係衍生工具既死亡旋渦
例如大學生鐘意既個股牛熊証，投行係唔會輸，但係當股價下跌既時候，証打靶，投行為左唔輸，就會賣番出相應股票。
最後就股價跌-->証打靶-->被迫賣更多-->下一層既証打靶-->被迫賣
所以點解會有停市機制，就要停左呢d程式，之後一堆人又衝番入去，因為oversold左，又有機制整停個machine

呢D幾時先開?

玩住特價股先

我其實ff緊
呢次咁勁直升機急降係 ETF太多，仲要有槓桿ETF
當下跌強勁要拆倉既時候，投行會拋出大量既賣盤，仲要因為ETF指數基金，拋出既盤係好全面，所以會出現急降冇人接

唔知點解諗起佢

個po開始靜啦

幾個月前有人講過ETF太多既問題

唔好推咁快
暴巴訓左教無人開post

睇好5蚊

有咩玩，岩岩汁左張就收工

唔洗理呢個蛋 個陣我細個都諗呢個，想理解個市
搵番30年fed 利率、指數、美債數據，放入excel月線圖
我保証你有得益

1.8放左

妹緊無咩波動嘛

行緊三角

有賺賺左先

遲啲再入

過咗特價時段

你講完我都唔識
我連excel都唔識用

求爆po
美股輕鬆討論區^^

呢啲股過一陣又反返1.3左右

停埋

其實美國黎講ETF既交易相對於整個市場既交易量黎講唔算太高比重，雖然總值越黎越多
SPY同QQQ因為用左黎做期權工具轉手率本身偏高，唔太做到準
要睇可能睇V字頭果D，到底資產總值變化係幾多

index ETF唔係問題，問題係strategy ETF

aytu 無聊入左幾百股 已經就一倍...

高息石油股跌到死死下
買一買
仲有隻消費股跌到賤價
平平地再short call

請教咩係strategy etf 真唔識

即係D咩3倍標指買跌?

咁勁 我1.37得400股炸

1.37都好好了

Ino 7.2 apt 9.3食埋糊，擺10股係個倉睇下會點

呢個月兩邊通殺，時間值最值錢

eg. NOBL
根據某D標準去揀成份股果D，正路既就跟標普500呀納指成份股呀收做ETF，走偏小小果D就連續N年不減派息、乜鬼電競股、乜鬼跌幾多就幫你轉買債做防守果D垃雜野

我第一水入唔切 1.5

AYTU咁快又玩完

唔需要理由，只有個莊有錢

獨家分銷咁勁

可能聽日又玩

而家可能跳水又可以再入

明你講啦
即係將一堆行業夾埋，之後叫人買

今日個POST推得好慢
唔係大升大跌即刻靜晒

買幾百蚊賭下 跌唔會溝啦

妹下妹下無咩野好做

垃圾市 要聽asmr先訓到

依句真
妖股玩長線價值投資咩唔通

8仔係咪買唔到aytu

我而家望下巴佬個隻先

簡單D講, normal etf係跟足index砌股票比例
strategy etf 就會有基金經理幫你分析index,買重點股唔買垃圾股
問題係好多基金經理本身就係垃圾

買倒啊

我都見到隻UFO 太空概念ETF 但係冇SPCE

歡迎各位買我對家

可能又係好似當年雷曼咁 將一堆垃圾公司綁埋一舊叫人去買

點解search aytu唔見有嘅

繼續一飛衝天

ARKK

你講起又似曾曾咁

依篇野17年12月底寫，今年情況係點我冇咩時間去搵最update既資訊，但係我相信如果index funds既規模超過一般funds的話我應該會知，綠角佢都會大書特書

必須留意既係index ETF唔似得綠角咁講人畜無害，7x年/8x年股災同ETF無關唔代表今次問題就同ETF無關，但係同ETF規模日增相比，我情願會相信公司不斷回購股份人造牛市，依家要刺穿期望，都多過相信係ETF規模將會縮小引致 (垃圾ETF除外)

我揸緊喎

aim唔俾加貨，驚條撚咩，炒多棍8蚊夾爆空軍

Trump Trump 幾點講野？？？

又停

呢隻股炒新聞都能炒到5倍

仲未返到家鄉

我同你講，十倍3蚊，唔係問題

巴老邊隻

係咪我打錯嘢

oxy

近年ETF做左顯學，總會見到有人話想點點點就買乜乜乜ETF，金融演員應運而生，然後再衍生一堆垃圾書籍浪費地球資源
正正經經用黎做投資指數既低成本工具唔得，係都要買垃雜野，就同呀毛打上電台問一隻你冇可能聽過既股票蟹左點算一樣

價值投資

掛3.1

信你巴打 渣到3蚊

你買咩家鄉咁撚低

跌咗一半

巴老買得一定反映埋係股價
貴左d咁

回購都係既 人做牛市，我係唔係咁明，呢次牛市長得誇張，入左降息周期都可以創新高

1蚊都未敢入手

857 2.0

aytu冇頂

依家2蚊未遲

2蚊更驚

掛3多少少 / 3 少少少 好D
通常D人放盤都係放整數 所以整數放盤係比較多
假如meet 到3 通常都會上多少少 掛3既話 可能你仲排緊隊已經drop

@6.3

可唔可以講多少少

個市好似有D跌唔落咁
不過都係觀望先

唔敢入

如果真係好睇好某一行前景 eg: 半導體，但資金有限，好似買佢既ETF方便+可行D

我d學費係收得好貴

好希望上到

一晚要停幾多次

沽空AIM同INO啲息好貴

巴打想問下呢個咩app
新手想玩下美股

富途牛牛

70%, 5千鎂，1日先10蚊

屌那星 呢幾日輸左一半profit 求安慰

唔知坐到幾時

升左十年盲嘅買落去都贏洗乜入教

而家都夠賤，再賤再加

用etoro,用虛擬ac學下操作

1.03入左AYTU
無d掙扎早左走!!!!!

又停幾耐？

見收左你學費，我老實同你講
依家4蚊，唔走無得走

佢一開返空沽池，4蚊咁高，我又會炸返2000落去

有無人可以話我知到底有咩利好消息令個市跌唔落

Trump 又話出招 cut tax?
幾時呀？

俾啲掙扎我

似乎未到底

學到野

跌完了

我個100%咁就byebye

ETF規模太細、流動性低，去到今時今日隨時有問題，前一兩日WSB先有人講過TQQQ 都可能有事
買sector既ETF唔到鳩到電競股的話，感覺上會好小小囉

唔該巴打
新手想少少地玩下

AYTU resumed trading

Yes sir
揸返cash算

麵神既神秘力量

停again

富途d佣金都ok既
通常唔多股數都係大概$2usd

但係垃圾etf唔會引到阿豬阿狗都買

AYTU咩事

高追左put

Haha 冇嘢了原來我未update 唔該晒你

美國d妖股真係痴撚線

升得太勁
琴日係$0.3

開沒幾分鐘又停

1.4講左，妖股千升唔需要理由
今日音樂椅未停

aytu痴撚線
我手都震撚埋

想再入

會上到幾多呢

上面先又有一隻聽都未聽過既公司又玩賭大細，冇野冇可能

上啊

好恐怖

衝，比d掙扎

之前有隻aieq話ai揀股仲衰過spy

2蚊追左

下望10%，上望睇你感覺

放左

會升到點

唔通真係比burry講中etf係下場金融危機既爆點

屌你老母停撚完未
就好似打打下飛機無啦啦要LOAD條片

Aytu

問個莊

癡撚線架隻股
又停 每次停完即刻入就啱，升到癲撚咗

岩岩1.09貪得意買左40股 諗住drop to zero都唔痛
點知

大把人買，會有啲叻人以為自己尋到寶
早幾日先有人同我講買新興市場

都係唔掛3.1 都唔識停既

掛31差唔多

市場咁慘淡點都要有翻一隻帶起下老散入市嘅

想追都無得追瞓教算

買EEM的話都算正路

Me too

買咗幾多

有咩消息？
無端端升到咁

AYTU 2.8又停

我都想收番個牌 睇陣其他野又升左

個市一唔發癲又開始玩妖股

aytu比d掙扎，今晚衝到4

見佢依加2.8升停 但掛盤已經2.99

aytu無空池 任個莊玩

隻半導ETF AUM係$2.2B，應該算唔差掛

幾時fall真係唔知
真心妖股

如果真係睇好行業前景,而又唔夠錢買晒咁多隻股票
最實際做法係50%龍頭,50%新概念
例如50%NVDA,50%AMD
有錢少少就可以
40%NVDA,30%TSM,30%AMD
一定抵買過ETF
如果話睇好一個行業但又唔想搵邊間公司抵買
懶到咁買咩都唔會贏,不如唔好買

aytu 2.95-3.8中間無sell盤，咁個價格會點走？

無得空，唔想知
接聖火依d野我唔做好多年

同問

老散自由博擊

對到盤先係成交價

唔郁 等對到盤

掛1999999先

無研究，但太多市場又多行業，真係研究得曬嗎?

咁有機會drop喇喎

新手多係咁架啦

AYTU一開跌穿1蚊震走左

又黎

AAL

上年因為冇咩錢，所以選擇左每個月某日不問價買1股QQQ+半導ETF
不過其實係半導公司果堆我個人睇好NVDA TSM ASML
睇黎之前做落既野要開始改變下

一開又停

好彩一早放曬佢d put

屌你老母又停

2.8 有1.62k 入

屌點走

AYTU resumed ?

呢隻野聽日先玩啦
玩兩下又停

傳聞要救airline

其實有冇準則
10秒停一停玩撚咩

聽日有沽空我allin

個庄話開就開

放咗佢算，浪費時間

sp sc又賺

邊個講AAL垃圾

trump trump救 travel industry.

巴佬又係背後

對賭都要睇邊個係對手

玩條撚咩得幾秒

呢個市好正，所有assumption都出哂黎，好玩。

繼續圍骰

S&P 500都幾百間公司n個行業啦
重點唔係將成個指數成份股睇到足，而係要由指數本身睇佢能夠比咩訊息你，首先就要由佢track緊咩指數又點計算，去睇個指數做乜
eg.波羅的海乾散貨指數係乜又有咩用

d tqqq sqqq tvix隻隻都死

侵剛剛開會係有講過同各airline緊密合作中

專家=鳩up就基本
宜家歐洲咁爆發
實體經濟係必死
準備睇緊德銀爆

夾死我啲rcl

唔知點解ccl rcl都升埋

2.99 我蚊走左2.94個盤 等佢飛天算

諗緊幾時放，好似開始跌返

未驚過， 升左7倍你俾我入返注飛
佢有錢夾到5蚊我再溝

apt codx ino aim 未嘗一敗

nee 一日廿蚊
係未核爆呀

人踩人了

沽巴有冇追沽..

Nee咩事

跌la

追擊airline真係玩命
巴佬有無限子彈溝貨 托市
同埋airline收皮 保險 銀行都攬炒 一定要救

aytu ：升又停，跌又停，你想我點？

下隻玩咩？

之前講過大跌市兩類股票不能過份淡。 靚價質股同路到價殘價值投資股

繼續炒股不炒市。

結界

好玩

無呀，癲撚左
咩事呀，又無新聞

aytu

一開幾秒又停
入賭場都無咁慶

玩撚死人咩

我都睇德銀中搵機會。

炒股不炒市。 多野玩。

比我賣aytu

唔撚洗訓 停到炆

走唔到啦 個個低價放

都無空池，跟我有撚用咩

停左牌

追擊都要睇對手，同埋巴菲特係市場良心。

我幾佩服佢

Aytu可以玩幾耐

睇住
過多一陣開返...
入定單

想問下唔係有人2.5買咩， 點解會2.1先

2.8 47.6k

put 齊3隻

set市價單不問價沽

輸好多既話你諗下等唔等第2個浪 OR 聽日
我都唔想有巴打輸到PK
因為我已經輸左好多

個portfolio由+1000 變+100 3/4 係put

見到，2.8已玩完

佢變市價單直接洗盤

trump 有話救travel industry?
講左啲咩

aytu咁快就人踩人，以為可以衝到4蚊

屌我岩岩都係MRT PRICE 2.8 走
嚇撚到

我都以為係...
但5秒停一停
有邊個會想玩

岩岩搵夠清倉走場 好彩走得快 做住野等最後10分鐘先

上下停下上下停下 係人都沒癮

佢停得愈來愈耐咁

10分鐘好似係

無睇內容, 我炒股唔睇新聞。 商匯債

個股邊個揸手。

合理就做

no need mark price
你唔會mark到

我仲未走哂啊```

Aytu 1蚊買入 係咪要不問價走啦

我1.2入 唔會咁衰跌到1.x 掛

收市430 講野

走鬼呀

"信仰"

癡撚線，又停過

仲係+數走囉

唔洗兩個月應該上返 2月頭portfolio高峰值 正正子

刺唔刺激信我市價單走未

走直插

我都唔係好睇
覺得新聞 出report同升跌無咩關係
剩係知有呢啲消息嘅時候會有大啲volume同波幅

賣唔到

好彩2蚊個陣走左一半

諗緊走唔走第2轉
但係咁樣飛刀落黎無路數捉

點會同S&P比，S&P你大部份問都知做咩，有大量新聞，新興市場隔山買牛，成隻基金買落去，基金佬話好就好，比例又係佢SET
下面係EEM持股分佈
區域 投資金額(美元)
以萬元為單位 比例(%)
中國 934,494.28 36.68
台灣 311,328.25 12.22
南韓 288,144.23 11.31
印度 222,668.48 8.74
巴西 170,185.98 6.68
其他 153,371.20 6.02
南非 105,729.32 4.15
俄羅斯聯邦 91,971.77 3.61
沙烏地阿拉伯 65,985.28 2.59
墨西哥 57,832.66 2.27
泰國 57,323.12 2.25
馬來西亞 45,603.73 1.79
印尼 45,603.73 1.79

我市價單都放唔到

股災，左夾右夾 又有咩好怕喎

今日妖股夾左3千鎂，填返nvda輸個d

細價ETF是咪買唔過

啲盤疏到
快啲走啲先啦

有買盤接先得
所以你mark價係多撚魚

屌你地點樣搵到呢D股

其實youtube末日煩膠dr ng 教你睇債都幾有用。

不過自己分析，因為唔少bias.

我自己就鐘意將所有資訊集中玩某幾隻股

填返 TQQQ SQQQ TVIX 夾果D
以後唔玩
sorry我係賭仔

我仲未填翻

我真係set左市價
岩岩set果陣mkt price 2.65, 到resume番放已經係2.26 嚇到就心臟病發

連登仔專業火炬手，係到睇咪得

我都想知 定其實係開市先追？

無玩妖股 斬倉反彈股。 反應唔夠人快。

今日學費免費，無空池
學費我一向收好貴

set左市價單 賣唔到
賺變蝕

填完呢幾日賭輸
仲未填到2萬9落黎割左果D爛肉

概念10倍細價妖股，山頂位有得沽空win rate 100%

排買盤1 啦

尋晚講左收得咁低一定再跌
今日就高開，緊住行足一千點（同尋日差唔多）
連開兩支陰燭，
睇黎如果今晚冇大反彈，之後都仲係落既多。

尋晚收市手多買左10股
DKLM premarket嚇撚走我
依家又上返黎

求繼續指教

呢幾日蝕好多 今晚賺埋仲未填哂

就轉燈

心理汁素唔夠夾一夾又走

賭指數不如跟我沽妖股
你地班友日日叫春大大細細個陣

me數緊錢

估唔到係NEE領跌

而家戰場係邊

又停 咁樣俾佢磨下磨下磨咗成粒鐘

信念真係重要
我220入 一入就升到258
無放 妹到呢家250 就走
都有排妹
聽日再玩算

終於走晒 訓得覺

aytu 開左10秒，再停

aytu唔升唔跌又停牌，咩料？

等下隻
跟大佬搵兩餐M記

妖股不了

比自己友走貨先開返比你地

走哂啦唔係咩

之前講過，我覺得油價路咁急似係提振工業避免蕭條多過打擊對手。

經濟出現問題，仲攪到其他公司破產，後面債爆連鎖反應，得不嘗失。

仲有招歐洲出黎聯盟救市。

唔知救唔救到。

可能出現暫時止血07 年跌完個浸， 但08個浸一定出現。

我嚇到唔敢賭住

高手 。

希望大家都搵到大錢

我唔訓純粹想等佢開返空池

仲有水位?

屌 人踩人

trumptrump講完話未？

呢隻股都幾刺激

1蚊既垃圾炒到7蚊

發覺D 財務YOUTUBER 都係成日認屎認屁
咁大個人40歲都係咁小學雞

沽空就買得過
仲做多
我想收學費鳥，但個莊唔俾我開班

好多都係下面被人買曬

個窩高到咁， 個市想夾，但資金有限，簡最價殘嘅夾沽空友。

嘗試跟不過炒左車

我想玩，但唔俾我玩

點解

停到沽唔到
唔撚理去瞓覺算，賭佢聽日繼續升

are u serious?

aytu連停十次
都係第一次見咁快炒起同咁快散水既妖股

跌到成把間尺咁

頂...由10月尾新手開始玩美股$23000 上到$33000 再一個月唔夠去到20000都沒 係唔係唔好再玩, 玩到有少少灰機

同樣睇s&p
支牛2786 vs CS 2764

都係輸3000 姐
唔駛灰既
等個市定返先買

輸少少姐
呢到有人一日無$23000

如果係之前買有賺減少少倉穩陣，遲早心臟病發

年頭到依家-6.55%
輸8%貪心加on9

我由十幾萬profit 輸到得返3 4 萬profit 唉

今晚最後一波是升還是跌？

我依家一步一步爬緊返上去

石油咁平能源股死尻緊

賭場又上線喇

未知嫁 要睇睇3點半個陣邊邊佔優

呢到有個巴打球幾profit輸淨40個profit都有

跌跌跌

AAL sc即平

d沽壓超勁， 玩完啦，無空頭下都咁

人就係咁架啦 貪婪 本身以為十幾萬profit 輸左都唔緊要 賺少左又心up 屌你2月前成個美股真係好易玩 我真心建議各位新手 唔好入市住 睇定d

我喺到諗係咪應該收手離場
拎住少少profit始終叫贏住走
好多人本金都冇埋
唔想做下一個

我買左好少
放咗一半，留返一半去賭

正呀
追左張賤價put
無本生利

又唔使收手，坐cash啦
等林到仆街陷家鏟先

似係想妹到2xx點正數完場，悶，垃圾劇本
最後半個鐘同我倒跌500點啊！

仲有settled cash玩?

磨撚到鳩都變針啦。。。。
一係上一係落啦。。
好撚悶丫

AAL 暴力夾淡

走少少先囉

吉倉啦
呢排真係心好攰 唔知為乜
好似玩數字遊戲咁
啲時間拎去做其他野好過
岩岩ayut又人踩人
好灰機

1.65-1.85好多大單入跟下

打去解除左封印
不過無貨吸引買，太貴！
跌500比我入1轉貨！

追ma put?

我有諗過呢個問題
但如果係就琴日已經反映左

唉輸到連usd25000都沒 我用firstrade 要usd25000先有得即日交易
係呢D市勁易俾人夾死

身上有70張3月20 spy305call 同5張 4月20 spy250put 係咁夾來夾去又唔知放唔放好

似聽日仲有得玩

無錯

妖股追高殺跌，豬撚死你

啱啱 返到家鄉走左

今日殘價值投資股比結界都幾高風險。 好彩未訓

冇入又停牌

賭性唔好咁大啦
盞自己心攰

有咩理由令你想瘋狂追擊ma

人生太短，出手要更大，旁人不需理解

升又停 跌又停 係咩玩法

今日以為佢就咁夾市咗個sc 結界佢 點知咁夾咁就令個利潤少好多，平咗sc ,怕夾到上20

今日有個巴打係咁講AAL 垃圾 巴佬廢佬，轉頭就AAL發功。

燈到

之前賬面賺到笑
佢開市前暴跌
想正都正唔到
正數變負
而家大報復
狙鳩佢，圍住黎插

都要多謝佢 坐左幾日 今次冇蝕算係咁 要追多啲po學野

點解佢升咁多 但係啲put反而升同埋唔跌？

鬼撚到 哩隻野

柒撚左AYTU 1.7走哂 執得小小

信念

睇幾多 佢好似係真係有測試盒係手？

依家入有冇得執

屌 又停

入少少玩下

不知不覺油價已經升近35蚊

嘩 咩料
AAL又話破產？依家爆升喎

輸在貪念 本身掛2.94，見佢係咁升停收起左

升左500% 早知大膽d啦

據華盛頓郵報：美國總統特朗普與共和黨參議員的會議未能就經濟刺激計劃達成決議。

今晚睇4

來了來了 又過山車

但個市爆緊上去

咁貪 唔知佢企唔企得穩 係咁停真係好冇癮

2.19入少少賭下

奇怪....

唔係old news咩

早放咗uwt 1.37 放咗 已經升到1.42

港父幾時返波台

AAL 呢鑊要夾爆淡友。

睇返歷史真係可監

係咪傻咗
聽忘了愛巴話3.x就好走 留返10股做紀念算

咁高追 祝你好運 我啲1蚊貨仔先搏下

未入，每次想入就停

2蚊走晒佢算 屌你老味凌晨每幾分鐘停一停

未跌姐

今晚悶到

在與美國眾議院議長佩洛西會談後，美國財長努欽表示，兩黨需要抓緊行動，通過經濟刺激政策。

點解會反彈咁癲

點解AAL會升

比d掙扎

加左啲TMF豬到仆街

賭波風險太大 我來賭股

大家看得tsla 低位應該係幾多？

爆完，又落

德銀首席國際策略師：因交易員押注美國政府的財政刺激措施，美元上漲，不過一旦獲得更多有關計劃的細節，這種上漲可能就難以維持。

晚晚開圍骰 點搞

點解佢可以停咁多次？

留個名之前50個profit
輸返40個出去 想死

挾到傻

頂，又停。升降太大

我港股70...輸左35

最後一波了 爆升定爆跌

國家隊出動升700幾點

rcl put就嚟比人夾爆

Set左止賺 瞓算 唔得就留到聽日

美國交易所 都賭緊..

已經走曬tqqq 今晚不過夜了

買左100股GME
老任前ceo入左去做董事
買來睇下會唔會鹹魚返生

幾多錢買入?

62.95 66.74走

擺明攬炒 理得你好友淡友 通通夾死

睇到接近有10%就走
但貪字得個貧

諗緊入唔入落 TVIX
今日真係痴撚線

唉 巴打加油

大家重有冇渣tsla？

638入

我覺得聽日仲有得升

唔知點解覺得佢重會跌
想放左佢 我450

最底complex 嗰個

今日係咪最後逃生門

長賭必輸 依兩日執左幾千
我新仔來講好開心了

減息前肺炎可能爆先就到8字頭 下星期過千不是夢

見底

屌 唔想睇了 又升到baba聲

消息人士：在美國總統特朗普與共和黨參議員的會議上，特朗普明確經濟減負計劃的兩個選項，要么減免工資稅，直至年底，要么讓減稅計劃永久化。

一個武肺變左全球究極大賭場

果然左一巴右一巴

回了

而家跟本係鳩升

trump真係成個小朋友

妖股個莊都幾識玩

今日真係 CLS
買兩邊都輸

除非真係識走

DIS 真係亂嚟

屌，千升》千跌〉再千升
引完好友臨尾十分鐘又插

好狗

希望今晚侵侵出黎話傾唔掂數

唔係點引人接火棒

突然諗起抬得越高 跌得越重 期待聽日

107入 唔知點部署

我由-500 變+9000而家-2300
完全唔識玩

+x哥係咪托緊隻zm 咁耐都仲100$以上

美金？

啲旅遊股谷到
講真屌你點會救到旅遊啊

其實佢狂升冇break會引到好多傻散入場追
仲要係咁停牌將個升勢拖長

yes

真係要大心臟先可以頂得順

搞唔掂一坐都唔知坐幾耐

個情況會繼續架 最少行多2,3個星期 之後就爆邊夾上 (來緊應該會)夾完之後又爆番下面，再上下再CHOK。爆邊-->盤整-->小反彈-->爆邊-->盤整-->小反彈。所以葉師傅唔係咁易架

好撚傷

個個星期唔同走勢 玩撚到你頭都暈

我金額同你差唔多，好彩呢幾日都搵到d頂住

當你以為摸熟今個禮拜個玩法
下個禮拜又轉過

我又唔明咩人買緊旅遊股 特別係 cruise
呢個時候入 真係坐5年up 講緊間野嚟緊成年都0 profit

總之 做淡同做沽都好易比人夾
做淡既怕反彈插死，做沽怕一跌無回頭
好多時穿落去個下好吸引，但係有命頂到個下先算

買咩+9000

仆街

仲要係今日內

唔洗用腦 因為而家已經係情緒價
其實係冇可能股價跌剩3成既一個疫症
而家即刻炒晒D人，還晒D錢咩唔洗執law
當女人發癲，你唔會同佢講道理，股市要跌都係

pitch?

據CNBC：美國白宮官員表示，美國總統特朗普提出將工資稅稅率降低至0%，持續至年底。

真心癲

咁會點的

反彈完就係機會沽，目標可能要去到3000
但我唔敢做

升到火箭咁

我都睇唔清點玩
啲糖鳩出
屌你而家同去睇醫生
醫生開張兩舊水比你有咩分別

Trump話救旅遊，主要都係呢個factor先升掛
我都想知佢可以點救

減稅咩令市場多左錢law，一係老細多錢左，一係員工多錢左，消費或投資既錢多左，頂到一時既。但係背後既代價係政府既收入少左，即係社會福利少左，而政府係最大既市場買價，如果下次衰退既時候，政府想增加公營服務開支創造就業就少左d錢

即係透支未來既錢

多左錢落袋
但武肺一樣收唔到
要中既中 要死既死
千跌

玩完今晚都睇定啲 啲措施咁癲 講我都唔信敢做 當消息緩個跌勢 真係跌多啲先入返 心血少玩唔起

市場冇錯 係你有錯

而家係公共衛生問題

點都死，

唔係經濟爆破

頂得一排都要插

即係理論上個市會升一棍然後跌返？

彈會彈 睇彈幾多，我確信個市中左催命符 但我冇鐵膽

先爆衛生
再爆經濟
之後就世界大戰

大佬而家當錢可以消毒咁
我諗緊佢地心態係想 soft landing?

Aytu留過夜玩下

d 人係咪驚有錢無命駛
all in or nothing
千祈唔好呀

同Ino緣盡了

技術上個市都係欠個反彈再落 佢唔可能咁跌既
但上到幾多好成疑問 所以不嬲都唔太理呢d新聞
因為彈唔到你會話市弱 反彈成功又話救到市
但市場只係一個outcome，仲有好多factors 你計算唔到
睇下算 所以我好怕呢d時候買升跌 買錯左一巴車到你懷疑人生 信心冇晒

trump 只係想大選win 其他佢冇在意過
包括香港人權問題

一來一回行左2千點

玩左咁多日好叻架啦

真心咩
盤後實隊番幾廿個%

多謝指教 明白哂

true

作為一個仲坐梗TVIX嘅傻散
我唯有去打個飛機冷靜下
都唔知擺唔擺過夜好

突發新聞：由於武漢肺炎影響，奧地利正在關閉與意大利的國界。 這個病毒會結束歐盟的歷史嗎？ 😱😱

重put 過夜
dont doubt your vibe

反正得100股睇吓臨尾啲人走唔走

成個歐洲垃撚圾 我估其他歐豬國都爆硬

會唔會有一日全球航空班次減到hihi
之後大家各安天命

又直線升

想再put CCL

擺
我覺得個市都係弱底

又回到最初的起點

睇倉位做人

just do it
利申重put

跟

Apple 遲早死

成條供應鏈

日本韓國出事

為左個市二推高Apple頂住

一個莊會唔會控兩隻妖股以上?

小楠哥大戶

鬼佬咁鍾意打咖輪就預左爆

我諗緊下傳既牛市買咩好
蘋果仲係唔係必買
佢d產品仲可以再戰十年?
自從教主走左之後好似好少突破?
之後出apple+ 根本不務正業

谷到咁高 屌你再誇啲
成個歐洲都收皮 都有得升

Me2 走左一半 剩返一半聽日輸左當白過左日

消化緊 消息

美國 好多州都進入緊急狀態

Barclays NYC trading floor 有人中招

無口罩 or 唔戴口罩
一傳一
二傳二
三傳三
easy
病毒大勝

屌 d消息一個正一個反

tqqq升到70

臨尾都多人入

個市造撚到
捱到幾多日啊

airpod 好撚好賣

扯撚哂旗咁

係 之後盤後插 盤前升 又黎過...

捱到星期一當佢贏

今晚夾到尾

小弟窮 咁既野要4位數?

聽日盤前即賣

airpods pro 2000

就暈

出舊屎都大把人買

覺得陣間Trump 話傾唔成
聽日又黎-1000

依家係咪買唔到? 美股收左市冇得買?

企番25000
聽日又唔知有咩爆野

夾硬推番上25000
過多十日一爆會唔會跌穿

格硬谷上25000

想問下，中間條虛線咩意思？

聽夜又跌 一日跌一日升 阿婆都識玩

數字唔會呃人

事實上tim cook接手後

每一代iphone都比上一代好賣

無跌過

各位好淡友都早抖
祝大家都賺多啲 捐多啲

得閒研究下 牛牛d 工具
你google 睇好d 我唔係專家唔敢亂教
但只係參考
心理關口 操作大於 圖表

利申-3000

好人一生平安

夏令真好 有得瞓 手足賺多啲

好彩無訓

Apple+係大勢所趨
Abode 已經證明左saas既訂閱制收費係屈機
間間公司都只會諗曬辦法比多d service 你訂
而且佢自己講過每一個分部營收拆一間公司
每間都入到SP500 根本大把老本食...
Msft科網後食左十幾年先比印度佬帶返起
Apple依家既財力 就算一兩個ceo廢
都唔係咁易敗曬

同你差唔多

宜家入sqqq真係送錢，等咩

撚狗撚到

請問SAAS係咩野

個市好難估

盤前反左手tqqq
現再入返sqqq坐

盤後回緊

Software as a service

software as a service
用月費，年費代替一筆過買斷。

全倉美國債ief ，係咪含得撚？

如果死過億人會點 eg 西班牙流感

呢種入錯價，係咪要硬食個loss

呢二日好多呢啲

回番少少姐，嚇我唔既

市價盤害死人
有留意美股都知勁多高頻交易者屈錢

訓醒見返千升以為壞app

SP撚表示：終於變番價外好開心

居然仲升突，以為發發下就完場

發惡夢跌左一半。

nee高低位差成25蚊
jm9

期又靜靜地瀨屎

下次起身就千跌返

琴日玩tvix死唔去
今日繼續

saas 通常係指cloud

真係估你唔到

想賭少少autun

好彩4點起到身加sdow

TQQQ 每日交收量都好大wo

仲賭 琴晚掛左1.7
起身見到咁快上2蚊

還我正常波幅

個post 靜哂

隻codx又黎玩盤後突襲，你老尾我再沽

一訓醒

tqqq 個資產頂唔住跌幅會崩潰

比d力水鑽返落去

又1000

有熔斷所以唔會單日夠33%

升一日跌一日
玩夠未

wsb 講緊tqqq 入面有槓桿產品
有收回風險
當個市向下冇人保證到d 產品究竟重冇幾多價值
佢掛得3倍速比你賭背後一定唔係純買賣正股

升完之後after hour又回返落黎，玩唔厭

昨晚少左堆tqqq sqqq賭仔，是咪已經輸晒

如果佢係屬ETF就要持實股

有無人法國
最後一個鐘暴升
第日一定係跌
最後一個鐘暴跌第日一定升

應該數緊錢睇樓
利申：食緊五手飯

新手唔明點解firstrade自動放左我隻mrna
有冇巴絲知道咩情況會咁

英國衛生部部長中左招
係唔係千跌啦今日

放完sqqq 反手tqqq 正

坐put 今晚跌番1000點都係平手

唔好累事頭婆有事

識玩一定一齊買 同佢鬥長命

same

新一代賭神

期瀉緊 希望鑽返落273

冇呢回事 not only cloud

咪又係跌

尋晚俾日經fake左，反彈冇力

由2月底跌到今日
美國三大指數
納指跌得最少
科技股真係咁硬淨

日元食糊先

見到d 清日日唔係tqqq又sqqq 反手反黎反去，真係去左澳門賭抬咁

前日既錯誤仍然unrealised

似乎已進入下一階段，企埋一邊小出手為妙，除非真係好機會

買完大就買細，我牙婆都識玩啦

好易左一巴右一巴

連國債都咁CHOK，今晚食埋走人

FRO

係，應該入左下一階段，2邊都班緊馬

一係收手離場，一係企定一邊做好/淡，成日反手唔夠運會衰過buy and hold
利申人辦

科技股差唔多無本生利咁樣 都幾難出事

食糊未，兩隻都升到痴左

今日係咪都係跌多？ 入定TVIX 同 SQQQ

利申:無買

今晚codx 沽佢老母，你老母賣testbox都敢1蚊炒8蚊

無日股access想買日經
有冇225etf介紹

我都收咗皮

岩岩google左下 原來2015開始已經唱緊美國牛市終結
唔知今年會唔會成真

係，情形有d似閃電戰初期，德國突襲蘇聯，打到去基輔都要回氣，蘇聯開始組織防禦反擊嘅階段，2邊會好chok 。

9蚊走左

無入

冇期貨户口買EWJ啦

總攻前先佯攻，試深虛實，下下出重拳好易死

GILD繼續SH 跌就溝

今晚又準備跌返千點
個市唔救都罷啦 一陣又爆多幾十個武肺又插過 而家日日千點上落互磨仲難玩 食下花生算

汇市波动达到十年最高，套息交易被打得体无完肤；
① 十年来最高的波动率使得套息交易者溃不成军，并且正让一种基于动量的方法脱颖而出。在卫生风险冲击、石油价格战和股市动荡之际，日元的波动本周达到了自2008年以来所未见的水平。即使风险偏好在周二回升之后，这种局面也几无疑问的：据德意志银行数据，今年迄今趋势追踪策略上涨了9.5％，而那些押注套息交易收益的策略则损失约7%。对于套息交易而言，这是命运的巨大转折，它在平静时期红红火火，并在2019年实现了最佳回报；
② 避险需求驱动了这个每天6.6万亿美元市场上的这种逆转。在过去的几周中，投资者退出了风险更高、收益率更高的货币，并涌入日元，它是市场压力时期是投资者青睐的绿洲。对于交易员而言，波动率飙升以及对决策者将如何稳定经济前景的疑问，预示目前这种势头还将继续；
③ Amundi Pioneer资产管理的投资组合经理Paresh Upadhyaya说，“套息交易因围绕卫生风险、石油价格暴跌和全球增长的不确定性而迷失了，可能还需要一段时间才能回来”

千升完第二日一定跌突 呀婆都識玩

石油行业游说团体据称呼吁特朗普趁着超低价增加战略储备；
① 在过去，美国的紧急石油储备一直被用来缓解战争或飓风造成的石油价格急升；现在，可以动用它们来帮助石油公司摆脱近30年来最糟糕的市场崩溃。据三位不愿透露姓名的知情人士，一些行业游说者提出新颖计划，特朗普政府可以利用近期价格暴跌的时机，来抢购廉价石油。补充战略石油储备的想法，将使美国政府能够从世界市场上拿走至少7800万桶，并给油价提供些许助力；
② 两位知情人士说，特朗普政府官员正在认真考虑另外一个主意，通过降低在联邦土地上开采石油和天然气的特许权使用费率，来帮助一些石油公司。目前这些税率是12.5％，是1920年制定的。当局正在考虑的削减幅度和持续时间尚不清楚。这可能会遭到美国国会的强烈反对，那里的民主党人甚至部分共和党人批评当前的特许权使用费率过低，因为它通常低于各州和私人土地所有者收取的费用

今晚又跌千鳩幾點

yen回番其實對日經是咪都無乜關係
唔會話yen平左升或錢流走左跌

仲衰過玩百家樂

一樣情況
但我係GILD
btw
佢係(其他)
唔係(賣出)
唔知做乜事

咁，尋日日央開左口，話自己成本19000點，又同時套息交易拆倉中，推高日元打擊日股，2邊搏鬥緊，無謂而家落場，雖然日央贏面極高（無限印錢），但唔知日元會推到幾高最後。

琴日跌到落68蚊差啲把持唔住
買呢啲大股真係扑濕自己好過

原來30年債息早2日最低仲有0.887，而家1.211，如果堅推負利率嘅話咪火箭式上天

如低息，債價升得越急，長債比短債升得更急

應該買我對家

油價好似升緊

收市入左aytu
而加巧京京

咁揸緊yen其實有得再升先係
不過得前日有爆上

有睇
但訂閱個制係邊

右上角黃色制 「訂閱文章」感謝

跌夠未

我諗最盡玩到2.5夠啦掛

支持下巴打

想沽空

即時都上落兩千點
Day trader真係發達

tvix@257 -15%

負利率is a must
即刻減低interest payment 開支
又多d room for fiscal policy
一定會行

又插到仆街

推負利率，美帝就唔駛點還債，賣債=還錢

尋晚國債都比撚，唔同玩法了！

想問下點樣可以即時mon到全美既market news
即係好似尋晚aytu tester個news咁
永遠都係跑輸人

升到千點就換sqqq
跌到千點就換tqqq
反正一定反彈 完全無壓力

已被撚爆

呀婆都識玩

當有新聞報導, 已經係跑輸左架啦

有無得齋買波動
賭升跌到咩range
反正係賭
一出一入手續費唔平

仲有絕殺全球救市 到時又夾爆，
真係左一巴右一巴

牛牛買美股係唔係一買一賣加埋收2次錢

VIX長期高價 終有一日又會俾人L一獲

你永遠跑唔贏人
隻股升唔係散戶炒起
係莊市對盤互射炒上左
老散就見升勢追貨
個莊就開始派貨
點都有時間差

琴日仲有巴打問我點解高位沽都要驚，依家點同2018年救市比
屌 啲大戶真係夠膽玩野架

大戶玩野賺錢又威脅trump trump是常識吧

痴撚線 義大利一日百幾人死

6% death rate

尾市啲油彈返曬，有兩真俾佢夾一夾，擺低左幾部PS4。
想問下學玩option,有咩網或人推介學野？

慢慢就10%
果邊醫療崩潰哂
手術室都變隔離病房
ps 香港得800張病床
宜家都好似用左1/3

莊家做公益金 好似係

今次真係成個歐洲經濟可以崩潰

太大波，賺緊錢都越玩越細注

追高殺跌，尋日aim 7蚊夾爆你

歐豬唔識死 繼續唔戴口罩囉

依d炒完唔計既
第一日彈起都幾難輸
係琴日aytu好飄

啱，班ibank實有記者朋友

係

音樂椅追漲係有機會輸
一輸就山頂套住

歐爆先定支爆先

咁既人口唔會夠每人每日一個, 就算有生產線都唔夠材料

錯邊就仆街 兩邊都好兇狠

d qqq大師唔見晒
是咪跟左史蒂夫睇樓

kill kill kill

好睇琴晚tvix $250走左
睇下今日走唔走埋tlt

真係買 QQQ 長線投資又有乜好討論
升跌市咪又係咁買

黑死病再臨

D 油慢慢上返，油價升，油站加價

你年輕身手夠好

btw買我對家通常贏，我燈神開

到底今次德銀頂唔頂到
歐洲病貓HSBC又會炒幾多個香港人填數

真心似
美國人都買定子彈防身
係香港仲咁平衡時間咁

就係見佢一開市即刻跌到0.8幾
唔夠膽入

今晚先tqqq再反手sqqq,
晚晚波幅食1成，複式落去下個月就可以退休

聽聞hsbc 將retail 同private merge 左
將一個一直以黎最賺錢嘅部門合撚埋左

日落帝國銀行加美帝準備0息口
33 青姐含淚價

隔離post講意大利好似棄守狀
好多人中左都冇人醫
一般急症停
醫護自己都中

意大利drop to zero

空軍有幾大信心
今晚唔會比人夾爆

無知問下，其實寫野有無錢收？

滅國

意粉個市會否跌到零

根本醫唔到
邊有咁多隔離病房
如果多重症, 根本呼吸機都唔會夠

natural selection

真係武漢

老細：我有比月薪請你
寫野上BLOG宣傳公司形象係你工作本份

利申：非當事人，不過小弟自己係咁

The end of 歐豬五國

你買QQQ 做indexing咁梗係

其實個必勝方式大家都知, 正股->坐 擺夠幾年 乜撚都嬴 咩波幅都唔洗擔心

但好多人都未必想等咁耐, 尤其是d賭仔想搵快錢

你見sqqq/tqqq仲要再option就知幾癲

我上星期4,5買落既 星期1跌停個時都無走, 星期2更加唔會走

今晚更加唔會驚 不過目前d profit無左一半咁解

我都無諗到跌到恐慌咁, 政府出黎up幾句就千升 減返一半跌勢

但亦調返轉黎諗, 我相信大家都無諗到其實星期一可以跌停既....

被動投資係非常違反人性，明知向虎山偏向虎山行
但美國走過大蕭條、n次金融危機、n次軍事危機都重企得起身
In god we trust

大注真係心臟病發 100 200注先敢企硬
賺餐飯

藝高人膽大
富貴險中求
God bless America

下面有樣既

我地意粉

我自己覺得,長遠黎講美帝個股真係從來無令世界失望

咩08年個d股災,其實全世界都係咁 最緊要唔好跌得比人多, 同埋recover比人快咁已經係凸顯到佢地經濟強勢啦

即使D大陸西或者其他各國係度吹話支那經濟體系大過美國, 當你真係錢多過美國。咁又點。中國係屈人海戰術姐。

人地美國D國家頂級技術都唔撚會比你啦, 而且領先你唔知幾多年...量子電腦都夠屈機

支那一日仲係咁撚獨裁一日都係無民主 無言論自由既話 點會嬴到美帝

小注養妻活兒
大注安國興邦

老老豆豆佢行共産都贏唔到
以絕大部份中國人民智未開兼仆街既性格
比佢民主化都係輸到仆晒街

呢D用平時25%搏就差不多

意大利確診過萬宗 死亡率6.2% 倫巴底死亡率8.1%

醫療系統一負荷唔到，死亡率就急升，之前有位巴打仲覺得係過份擔心按返比例香港有幾千宗就開始爆煲

好心Trump唔好再講同流感差唔多，講多錯多不如收吓聲

仆街琴晚無放sqqq

香港到宜家都係得百幾單, 真係奇蹟黎架啦
應該1000單都已經夠收醫療系統皮

今朝見盤後啲反向etf升返

我PUT開S&P計
大跌果日S&P係-225收
尋日係+135收

根本夾極都仲有肉食
何況好多淡友上幾個星期PUT到而家
平左之後高位再加PUT

PS過,你係街邊見到都認我唔到,個名又係假名
本身打算叫番港燈,但心諗唔想得罪階仔同誠哥,改第二個名好D

公司好多唔同job,寫blog只係一部分
出糧寫的

意大利自己當初種左個支那果而家開始出花

米蘭好多支那人開廠同工人
可能就係呢批人番鄉下再帶武肺番去意大利

義大利為何疫情大爆發？蘇煥智：關鍵是溫州

今晚千跌驚西

全個西方世界都don’t give a fuck
去到某個位知痛先會好似日本咁終於有反應

咁多時間炒炒賣賣不如諗下正職點樣賺多 D 錢

侵侵打經濟戰就叻
佢好似冇咩醫療出身高層應對而家武肺
不過有醫學識見既高層
政府OR大總統唔肯跟都係廢

CDC 個邊又好似冇咩力出
唔知係唔係被侵架空左

上面個link係公司？背景？

美期又插咩

淡友而家惟一要驚係CHINA JOE領先而夾起美股

我但求全身而退
今朝責醒睇仲輸緊頂住唔放
到番工睇盤後心情好番啲

可以訓練下第日大手入既心理質素

仲要隨時有錢backup先得

要不是沙士之後全民衛生意識提高，一出事民間自救戴晒罩，你我今日就要醫院相會

炒貨講心態既
坐得就長擺
唔坐得就見好收啦

大跌果日盤前好多淡友巴都講食住大半先
因為實預佢會回氣夾
一夾就再加PUT
除非連夾2日
所以都要預算定自己承受力幾多先好落注

可能今晚會千跌呢

係唔係隨時有錢 backup 係睇下你份工點樣
同埋有無做好風險管理

暴巴問緊我公司?
我老細係本地香港人,一定唔係紅
不過佢係搞IT公司,全心搵錢做野唔識政治個D,唔知佢藍定黃
我自己就唔解釋啦,追番我以前D留言會分析到我咩立場

同武漢咪一樣
武漢宜家都死撚左6成都有睇怕

當然啦，銀行有backup都好緊要。

港共派果1皮多除小補

屌 copy左個意大利佬 前幾日話同左個中左招嘅人有接觸 之後要休息下就清曬倉 搞到輸緊3% 癡線

刁敗敗都可以行入去武漢
即係本身病人果D已經.......

雜種入武漢又係痴線
馬路戒嚴 + 近馬路每戶放武警
高位全放狙擊手
做大戲黎講佢都幾癲

未夠填倉，利申打3份工

其實佢有冇去過都唔肯定
唔好睇小中共做大戲嘅能力

就算真係去都可能係影武者

其實係北京醫院拍戲

電視畫面嗰個係咪佢本人都唔知

其實去左横店

WSJ：東奧不會停辦 最有可能延期1~2年

根據《華爾街日報》10 日報導，2020 東京奧運執委會透露，如果因為武漢肺炎 (COVID-19) 疫情導致大會無法如期在今年夏天舉辨，最可行的選項是將賽事延至 1、2 年後舉行。

東京奧運執委會的高橋治之理事，在接受華爾街日報專訪時作出了如此表示。他在訪談時告訴媒體，雖然目前執委會尚未討論關於病毒對奧運所帶來的影響，不過他預估在 3 月下旬召開下一次執委會前，應該會在時程的更動對於其他運動賽事所造成的影響來做評估。

高橋治之在過去曾經擔任日本最大廣告公司電通集團 (4324-JP) 的董事。他認為如果東奧停辦，或採取無觀眾方式來進行比賽，都將造成龐大的經濟損失。然而如果賽事的延後時間未滿 1 年，又有可能與美國職棒、美式足球，還是歐洲足球等主要的大型賽事重疊。

另外加上美國大型有線電視業者 Comcast(CMCSA-US) 旗下的 NBCUniversal，已為了美國國內的奧運轉播權支付了 11 億美元權利金。而根據國際奧林匹克委員會 (IOC) 的報告書來看，該組織有約 73% 的收入都來自於轉播權利金。

高橋治之表示，東奧無法停辦，只有延期這個選項。如果停辦的話，IOC 的營運將會出現問題。光是美國當地的轉播權就是一筆相當可觀的金額，而明年的賽事活動也大都作好安排，如果東奧要延期舉辦，選在 2 年後應該是比較可行的辦法。

盤前入貨係咪好危險

sqqq的巴打可以去定ifc排隊

買貨係on9

咩事

我覺得延期已經少左好多人去
旅遊零售重創1年以上已成定局
日本中武肺係直頭連本身唔計奧運既旅遊業都死埋(雖然而家人少仲想去

2020 果D宣傳品又要改2021定2022
刁啦星D商家已經輸左一大筆錢
冇人再JOHN做商品啦...一陣搞唔成撚算

-400 wor ching

入sqqq tqqq果啲都係？

巴打睇緊D咩

嚇撚到我即刻上去睇一睇美期

DJI 期 -490
S&P期 -60

驚西呀

一晚tqqq一晚sqqq啱嫁啦

過左夜？

去ifc睇人跳樓

一晚tqqq 一晚sqqq
玩一星期就可以去睇樓

2日PUT 之後一日夾, 高位再加PUT

Nasdaq期呢？可能+呢

黎緊會經常係咁，個損耗會好大

ifc有得約睇樓?

邊三份

話說賺咗錢除咗睇樓仲有咩做

屌靚閪

再賺多D

再錢搵錢

入場玩妖股交學費

約睇人跳樓

坐緊zoom
妖到仆街

貼街招 x2
撕街招x1

先影張空白既
再影一張貼完既

貼一次賺3份糧

ching sick玩

人生太短出手要大
妖股會幾倍咁升，你最差drop to zero
好過買馬

妙巴點睇

緊急狀態佢地都係繼續返工

睇邊棟跳

股神出少年
你地班磨碌玩左咁多年都係把撚收山啦

到到都係啦

日本

用緊

其實係冇問題

經常premaket 執平貨

而家每日都一千點上落

真心唔敢
求補血ONLY

好易補血，美股一彈高就put

關於時間值損耗想問下意見

而家波幅咁大 假設長遠睇跌, 買左spy put,6月既。

咁如果佢一野大跌, 3~5%咁樣, 其實應該食左先定點

因為佢而家日日大跌完都要扯一扯起, 跟住就算再跌個時就算跌多少少都去唔到前高位，需要再跌多幾日先去得到。

我又怕食左先, 跟住再put個時 跟住反而之後第2日爆升, 就左一巴右一巴咁樣。如果再跌就反而miss左個浪。

你地會點?

-700

又咩事

而家盤前一個交易日
盤中一個
盤後一個
Sqqq tqqq輪流黎好快睇樓

補完你就唔會咁諗

道期又跌

慢慢做
20% 本金咁做

牙婆都識玩啦，一升一跌

出手要大，最少120%
（講笑）

睇期就得
跌1000就即入t
升到差唔多就入q

反之亦然
星期六睇樓

今晚真係千跌，妖股又要爆上

聽朝收市前 margin借盡tqqq
星期5睇樓

Margin tqqq call

M記加大

佢升唔夠跌咁多
所以長put
開中一日半日食牛仔骨

淨係入左put, 無買TVIX

又千跌

移民美加日本台灣

自己揀

日本 真心正

下星期減息就另一個故事

隨時減完都升唔起

退休就正

依家有好似啲巴打講
寫下自己投資日誌
定期睇番下

我係莊就而家夾到有咁低得咁低 引熊
下星期減息回吐就升多d 引牛
雙殺

優點除左唔洗比股息稅之外重有咩

啱
兩邊揸冇煩惱

一定會升

希望升一升

日供sqqq真係冇得輸

星期五可能去咗跳樓

其實妖股點樣睇 點解有啲好快玩完有啲可以玩幾日

股市專收叻仔

咁易比你睇到 all in妖股算啦

大家唔洗驚 跌700姐

不過義大利一開市可能變1500

睇緊時響人地間屋開窗跳

不宜外來人住

有錢,其實香港好正。 無天災，咩野都食到。
塔斯曼尼亞D車里子都係大部份運香港，

可惜無錢

贏咪得，你諗住輸既，去買5號仔

究竟引入tqqq同sqqq入美股post嘅零號賭徒係邊個
大家都好似中哂病毒咁叫tqqq sqqq tqqq sqqq

E句真，我都係咁提醒自己

係 衰係衰在垃圾港共同埋華人個陣腐爛既小圈子文化
有實力既人俾靠關係既人騎住
好多人唔重視實力只睇人既背景
去過其他地方住過2,3個月
整體黎講都係中意香港

如果不是港共

From bloomberg : 美國冠狀病毒感染病例數量突破1000，*疊加川普「重大」經濟計畫不知所終*，亞洲主要股市攜美股期貨下跌；

早一兩個月牛市，我都係TQQQ信徒，日日起身數錢，真係唔會輸，而家上落市就唔識玩

侵侵又造市

係轉勢之前反手咪贏

今晚又停

錢應該又入返債市，尋日比佢洗到我痛一痛

TVIX又特價 不過唔知入唔入得切

想知點解每次啲股冇啦啦出現 次次都忍唔住手入去玩 執餐飯仔 想了解多啲佢地既模式 唔想有日輸突嘛

+1

今晚又準備成post都係sqqq

以前係無腦買，而家要用腦就唔買，我係巴老信徒，專買唔用腦既野

技術性調整姐

最新消息：由于受武汉肺炎影响，江苏昆山达鑫电子有限公司于2020年3月7日宣布解散。该公司有上千员工。
1998年06月29日成立，公司经营范围包括生产数位电视机机顶盒相关系统设备及零部件制造等。

由于武汉肺炎影响，上海申鑫、四川隆发、广东华南虎等12家足球俱乐部退出了中国足坛，球队发不出来工资，这些球队都解散了。

日本好呀
物價平
屋又平又大
唔住東京大阪就可以

又跌停

佢HIT 埋我STP之後升返